你班連登仔可唔可以對翻準個槍頭啊

講乜班手足為左個廢老引發今日單野啫
根本成單831恐襲係黨鐵既引發問題
可唔可以對準翻個槍頭係對黨鐵同狗啊
唔好比一兩個風向就Spin 左去班手足到！

太子車廂內畜龍無差別毆打市民